印度啲牛油同芝士係咪唔洗錢???

呢排上youtube睇緊啲印度街頭小食片

整份三文治用成磚牛油咁滯， 啲芝士鋪到直頭見唔到份三文治

食一件都爆血管

是

一份可能幾貴

芝士聽到都想食，不過印度做就…

link?

之前睇有條片刨撚左半舊
可能係好CHEAP果D人造野

咖哩國唔食牛🤔 , 所以大把材料整牛油🤔

印度都幾撚污糟 果陣EXCHANGE有個印度仔成撚日見到都要握手 次次都好驚覺得好嘔心

做份三文治成二丶三十個程序，如果香港蝕死都未天光。 另外佢刀工唔錯

正想講整個三文治都幾花功夫

+1
佢cut頭cut尾都要整成五分鐘
全程至少都要十五分鐘
睇佢手勢，應該最多同時處理兩份
一個鐘出八份三文治～
食得屎

可能賣好貴～

係！印度奶制品係重要食才，
乳酪/芝士/牛油/牛奶 ， 喺每一餐你都好難走得甩

唔單止印度 中東國家都係
樓主可以search埋 巴基斯坦個d國家既street food片
見到d牛油都唔開胃

d comment話佢地見俾人影住先專登落多d料
平時唔係咁樣
不過俾你都唔會食啦

覺得好唔衛生
但呢件嘢如果係香港賣應該要百幾蚊

呢個都算乾淨 (對比印度其他)

我都好鍾意睇印度街頭小食片
D 芝士滿到唔見舊野

睇佢地演野好過癮, 炒飯炒撚到跌1/3落地

點少得我至愛果條片

食咁多脂肪搞到性慾旺盛

睇片就好想食, 不過真係去到印度又唔敢食

啲芝士多到...

呢D片見佢地用果把刀好似把間尺咁
好窄身好直但好利, 一刀好順就切到野, 唔知咩刀黎

細把既麵包刀